報報數先 贏緊幾多呀

我先
12月本金10萬，賺2萬
1月本金25萬，暫時賺4萬
加埋得6萬
對唔住個升市

負七萬

兩個月6萬
玩期指一日都多過你

繼續

渣ga

講多次呀

你好勁呀??????

歡迎貼倉
第一日上連燈？

惺咁渣ga

你贏幾多呀

20 萬本
贏左十幾倍

蝕20萬

單日十皮

百零個度啦

點做到㗎

計今年本金一萬
賺4萬

8月開始淨做put 11萬

五十萬經驗值